啲蝗原來可以無限次來港！！

暗訪片段：

民主黨立法會議員林卓廷表示，接獲前線入境處人員反映，不少內地居民手持個人遊簽注來港，用完後可以無限次續簽，變相可以無限制來港。

政府發言人晚上回覆查詢時表示，內地居民赴港簽注屬內地職權範圍，只要符合要求和規定便可申請，每次申請相隔時間沒有限制。特區政府會繼續留意內地居民赴港情況，與內地當局保持溝通。

根據政府提供數據顯示，自2015年4月，內地當局停止向深圳戶籍居民簽發「一簽多行」個人遊簽注，改發「一周一行」，內地持個人遊簽注入境本港人次，在2015年按年下跌近340萬人次，數字至2017年一直下跌至逾2500萬人次。不過數字在去年已回復至與2014年水平相約，近3130萬人次。

屌唔撚怪之得咁多蝗嚟不斷污染香港
不過有度好，可以方便我哋輸出革命
大家唔好俾佢停

唔怪得咁撚迫

[集結!]民陣7月21日金鐘集會

屌你老母
個個落嚟做雞做公安
一吹雞要去打義士拆牆就半夜都仆到過嚟
用哂大陸嗰套乸渣招，打人打到盡，人民鬥人民
我哋要攞返我哋嘅香港啊

無限我哋輸出革命